突發 周庭正式被DQ

反而姚松炎無事 幾令人意外

政府今次捉蟲啦
收到風周庭公投嗰陣會投留喺中國囉

公投可以投獨立
但都可以投一國一制

冇事同未有事係兩件事黎，今次試下水溫，冇乜反應咪順手搞埋